【兩黨共識？】Ted Cruz: 如果拜登當選，四年內他們將會對於科技巨頭的審查行為坐視不理！！！！

1:07:40開始主持問Ted Cruz呢個問題
主持： facebook may remove views because they are not popular
(可以refer返10:12 CNN條直播片講facebook點樣"remove disinformation of Steve Bannon")
主持好撚緊張因為佢呢個channel都俾人審查緊，可以睇返12:38

1:11:05
Ted Cruz: Here is the discouraging piece. If Joe Biden is elected, the executive branch will do zero.

上年有反送中黃標行為
今年到美國censor NYP 拜登電門，全部voting irregularites既tweat都被標籤為in dispute
之後有人同你講支持香港係兩黨共識

There is the deal:
支持香港同時支持言論審查

講個笑話

記得之前佢係聽證會到先質到三大魔頭啞撚晒

我都有睇過少少
條柒頭jack仲話如果唔censor會少左人用佢個twitter閪撚到
條友仲好似hi完野先上聽證會咁
感覺佢完全唔撚驚聽證會 Deep State正一仆街黎

Ted問多屎Twitter有冇影響大選能力
條道友仲話冇
俾Ted屌到佢反皮

頭先先睇晒
佢都話侵個executive branch做得唔夠

最令人擔心係
Ted Cruz話侵要贏唔係易事
要上court prove好多野
而法官係比較抗拒廢除選票
要證明咁多張選票有問題係要好多法律人手
而侵嘅政治能量唔夠未必搵到咁多人幫手

俾我感覺就係民主黨用飽和攻擊司法系統
等你根本唔夠人手去捉
大部份過到骨佢都贏

另外打咗篇deep state嘅文講Amazon
大家可以討論下

【Deep State?】Amazon創辦人Jeff Bezos恐成拜登當選最大贏家

黃標唔係上年嘅事
而家都仲黃標緊，一路冇停過

我睇左頭尾咋
中間未睇佢D英文太快睇得好辛苦
聽日再睇

飽和攻擊都係佢既其中一個計劃黎
不過聽老蕭講選唔到總統憲法講有第二種方法選

不過去到果時真係會有機會發生政變

真係唔知

我就唔係好信兩黨共識既
但其他人信就佢既事

支持香港有光環
左膠成身都係光環
再人格謀殺Trump
加埋Big Tech censor 既力量
目的好明顯 Ted Cruz 都有講 Take down Trump, 奪權
再加埋美國學校洗腦教育
之後會發生既事 就係1984 講既事
每個人都會相信真理部既說話

共產黨同民主黨有共識咪兩黨共識

呢度啲貼文改變唔到件事發展,trump佢搞一掂就自然會翻生,反之亦然

所以支持美國任何一位總統候選人當選（當然我中意trump）

勿拉一派，打一派

你知唔知咩叫拉一派打一派
不如你話反共都係拉一派打一派

推

咁緊要無人睇

搵到軟件點錯數就好做好多

其實搵到未